屌曬你地老母，無人全套西裝既，好在有衫換

smart casual

[重要]不要說黑警扮示威者擲汽油彈，試著說 警隊帶領群眾突破心理關口

我地spread fake news同對家有咩分別（不服來辯）

【致所有政客們】香港人給你的忠告

fc?

獨立思考既重要性⋯

Smart 左都好撚熱呀

自己睇新聞啦⋯⋯

gogoog

紫青巴

團結既重要性呢

睇tg 大grp仲可信過連登

連登仔又FAKE自己友

一直都只係有人開post建議
入面冇共識各說各話
連登外亦冇宣傳

so?

西裝巴打正

好熱啊ching